<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name2">MeNuc</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="questionario">Questionário</string>
    <string name="convidar">Convidar</string>
    <string name="autores">Autores</string>
    <string name="nome_indicado">Nome do indicado</string>
    <string name="email_indicado">Email do indicado</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="hint_nome">Nome e sobrenome</string>
    <string name="hint_email">exemplo@gmail.com (somente GMAIL!)</string>
    <string name="aviso_hint">Aviso!</string>
    <string name="indicado_por">Indicado por</string>
    <string name="quem_indicou">Quem indicou</string>
    <string name="aviso_convite">Nesta tela você irá indicar uma pessoa ao cargo de <b>Autor</b>. A candidatura será revisada pelo Administrador do aplicativo.
        Importante que o email seja do domínio <b>GMAIL</b>, do contrário será necessário que o indicado crie um GMAIL para receber autorização</string>
    <string name="title_activity_principal">PrincipalActivity</string>
    <string name="tab_text_1">Tab 1</string>
    <string name="tab_text_2">Tab 2</string>
    <string name="info_faleconosco">Criamos esse canal para comunicação direta com a equipe administradora do aplicativo. Entre em contato para sanar sua dúvida, enviar uma sugestão ou caso queira contribuir com o nosso aplicativo (usuário autor).</string>
    <string name="sobreoprojeto">O aplicativo tem como objetivo geral contribuir para a difusão do conhecimento sobre
Medicina Nuclear e criar uma interação em rede social entre os interessados no tema. Tendo
como objetivos específicos:\n\n
I. Disponibilizar informações relevantes sobre Medicina Nuclear, de forma confiável e
organizada, servindo tanto para especialistas da área tanto para pessoas que estão iniciando
interesse na área.\n\n
II. Garantir a integração entre os usuários acerca de Medicina Nuclear, utilizando rede social de
coautoria e confiança.\n\n
III. Ser um aplicativo dinâmico, através de questionários, fóruns de discussões e perguntas e
respostas referentes aos temas.\n\n
Tendo como público-alvo estudantes, docentes, profissionais e demais interessados
na área de Medicina Nuclear.</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="equipe">Equipe participante do projeto: \n - JAQUELINE DE SANTANA FIGUEREDO \n - WILSON OTTO GOMES BATISTA \n - ANTÔNIO CARLOS DOS SANTOS SOUZA \n - ÍTALO LUÍS GOMES LACERDA DOS SANTOS</string>
</resources>
